昨日新疆 今日香港 明日台灣

一場和平示威
有警賊安插臥底
有公安扮示威者
有官媒控制媒體

最後示威者比人叫暴徒

政府就係覺得你地太和平 要搵理由清你場
唉.... 原來世界真係好撚黑暗

但結果係1比0

818

7121 811

721 811